[按揭問題] 按揭擔保人

請問如果人工過到一按，二按先要擔保人，係咪一二按都要落擔保人名？